# Шахматы
Игра в шахматы против компьютера, ходы игрока проверяются на клиенте и сервере. Реализовано умение компьютером совершать непротиворечащие правилам ходы, а также правильно реагировать на игровую ситуацию (шах, мат и т.п.)
Интерфейс разработан на html и чистом javascript. Бекенд на python flask. Шахматный движок — простая вариация перебора c minmax оптимизацией
![Демонстрация геймплея](/demo.gif)
